【Var有咩用】阿仙奴19-20球迷吹水區 MMXVIII

#StandWithOzil

1

on9 var

唔明

一個原本要紅牌落場既人入波

好驚輸鳩埋

逼害

黑撚夠未 屌你老母

咁樣失左前6嘅話 真係on9

覺得會輸唔睇了

唔度膊頭有咩用？
真係次次拉線都唔同
龍門任你擺

fa 究竟有幾撚憎阿狗
vardy 踩面冇黃
有off 又話冇off

李狗比多2分黎

次撚次都係咁臭閪英超球證

屌你老母臭閪
臭黑鬼
輸撚晒啦我
你安落晒啦

屌你var執柒咗佢啦

半夜起身睇波遇著呢個球證真係好撚炆憎

On99

預測下先
一陣打返擊奧巴單刀入波

var係笑話

真係好灰 次次都咁

又想插？

炆完又訓唔番

十你老母二碼咩

唯一可以拯救我地既人都冇左

死仆街積sir叫到好似好想阿狗輸咁

補8

Nowtv班傻閪係我阿死

冇心機了

英超用VAR真係幾好笑

VAR有撚用咩

until we score

now果邊真係擺明反阿

個補時.. until we score?

90+7換willock 入黎絕殺

八分鐘就嘩

打小個真係敗點黎

英超球證收皮啦

佢係咁燈話越位

屌一早出阿叔啦

想投訴nowtv個2條友

咩呀，佢覺得係offside㗎喎

洛克人係咪會救世界

集體email投訴得唔得 真心聽到燥

打少個邊到得

快

佢救到世界我以後唔反佢

叔

咁正常人都會覺得係

拯救阿仙奴既男人出場了

收起埋羊

Now有幾件成日都係針我廠
好煩

叔入波每人派五舊

得翻幾分鐘 牙叔都救5到

踢得好後防無人自爆都無用
一個黑哨收你皮

lm

留名

好唔抵。屌

LM

救命鐘

又派朱古力

佢入我比返回5舊你

一聽到呢兩條友講就已經轉左聽英文

難得踢場好波 都要比黑哨收皮

無追開想知邊個係宣明會

willock呢下係咩名堂？

點解會發生d咁既事

睇完波我一路搭巴士一路睇番做咩事
岩岩番到屋企忍唔住喊左 真係好心痛
點解 點解你地要jer實拿卡 拿卡做錯左d咩要令佢發生一次又一次既傷害 琴日我已經好擔心 病左都重要上場

你地就唔可以俾佢休息既機會？ 有無諗過拿卡既感受 呢兩日拿卡係場上都顯得好唔舒服啦已經 重要追住黎屌想點呀

我唔知你地究竟當佢地係一個球星而去追星定係一個互相支持既朋友 阿仙奴點解成日都要保護我地gunner 而我地部分gunner就唔識去保護番佢地 係要做d令球員討厭或者唔開心既事 唔識得企係佢地既立場 心態去諗一諗咩 剩係識鬧鬧鬧 屌屌屌 大佬呀人地連踢兩場波唔攰架咩 俾d時間佢地休息啦好無

拿卡最憎連登就係咁解 個個好似殺父仇人咁 都唔係第1次發生架啦 想博咩姐 博可以用屌到佢踢好啲？唔該你諗清楚自己係咪真係可以自稱為gunner 拿卡呀真係唔好有事 唔係既話我會內疚一世點解當時保護唔到你

唔係你身邊 我宜家個腦已經一片空白 都唔知自己打左咩字出黎 宜家得一個願望 就係拿卡千萬千萬唔好有事呀 心都碎埋喇我

又要貼多次

紅牌個件垃圾

所有黑人青訓

上半場拉唔開比數傷

腳底冇計

踢得半場好波
下半場未有紅牌都唔知踢乜

其實我到而家都唔知

因為係講緊一班人

屌 now個兩隻49000收聲啦

哎呀！

哎呀 點會咁大意架

好易理解 好生動喎

邊個入波我印個條友波衫派1個

韋洛克頂最前

屌你老母

戒賭球了

一堆瘦猛猛既黑人 係統稱定指其中一個

講咩曼聯姐 煩撚到兩隻49000

係咁講獌 好撚煩

統稱嚟 不過nkxxxxxx個樣最似

黑人幼齒統稱

痴撚線係咁講曼聯
做乜鳩

屌

場波係阿仙奴 講咗幾分鐘曼聯

拿卡個仆街 點射都唔撚入

佢獌

明明可以5連勝打熱狗

做呢份工好撚爽 收錢係度吹奏愛隊踩其他隊

唉

屌下我廠就得

講波就中立啦

19000黎

統稱嚟㗎 嗰啲黑人 成個小朋友樣咁 瘦猛猛 冇嚟營養

原本係一堆 依家saka willock都正左名
之後專稱左紅牌個件

達sir去搵球證

屌，分分鐘俾隻宣明會累到我廠無歐洲賽踢

就係輸個紅牌 搞到攻唔到

有冇replay 睇返係咪真係冇越位？

明明今場踢得咁好 都要比人逼害

積sir個下開心到

拿卡食屎狗垃圾

傳果下無，如果艾約斯掂到先就有

本身落後緊狼隊3分 已經要贏呢場 同埋狼隊輸1場
而家呢場贏唔到 好難上去

嘩 milan cup撚左

仲以為阿迪達去打球證

可能係我哋上半場j得太行

入果下就越位

食撚屎啦叫佢 本身已經唔勁

又盲反laca

真心
今場拿卡除咗無俾一兩球波
其實都踢得唔差

係條宣明仔同達sir調動柒

屌你老母 你好抽得？

收捨心情
星期日贏daddy

但艾約斯有掂波既動機 影響左龍門唔係已經構成越位？

個龍上身咁有乜計

伊巴屈到

拿卡成日係到妹係事實

唔緊要 一陣會有十二碼

任佢up 是但la都已成定局

無得咁講 拿卡其實好盡
連防守不停跑70分鐘

咁重要既一場士氣波比張無厘頭既紅牌收皮
真係屌你老母

唔想再見到Willock, 屌你老母

搏第7玩圖圖盃上歐霸算啦

干擾已經算
其實艾約斯個下算干擾皮球 影響門將
好似理性足球分析提過

好明顯掂到個波喎但係

依場贏唔到 贏輸都無分別啦

唔係射波應該唔計

上半場舒米高上哂身射極唔入，下半場之後想主守打反擊入多粒之後紅左件就真係得守就比李城偷雞入到

痴線 咁今場屌佢咩？屌爆隻宣明會啦

艾約斯都冇越 如果係艾約斯掂波 咁就會計做艾約斯傳波 咁華迪就越

咁都有得屌

射個球神救無計 但比狗傳比佢個球唔入真係質素問題 拿卡啲頭槌次次都頂比個龍

咁Arteta 冇諗過nketiah 會咁樣囉紅牌

我都唔明點解唔係越

ching清朝人？

今場贏唔到最大原因係nxxxxxx 張紅牌

干擾到龍門都算下話

唔關達蛇事啦⋯⋯
點估到佢無啦啦跳掣
一出場明明冇上頭都鞋低印落人度

傳波果陣艾約斯唔係已經越位咩 , 然後佢有動機拎波

原來party隊馬體都俾人追和

Party真阿

佢本身都無越

我明明見華dee成個膊頭off

屌宣明會都唔得閒屌Willock啦

達蛇調動咁都柒，1分鐘食紅佢想咩

和波又準備做返9弟

前6+足總盃冠軍
前4真係奢望黎
前6會比較實際

想攞波
人地快一步先踢到姐

贏緊一球成隊唔壓咁上等反擊其實好正路，係上半埸無運入唔到多球nk紅左唔講球證，其實對黎緊賽程好大影響，拿卡有幾可踢到全埸

個電視自己畫條都係突左 點知原來球證可以5信條線

呢條撚樣入黎有咩貢獻？

唔係最尾換埋阿叔入黎守自爆埋啦

牙朗比米蘭反cup埋

啲咁重要既比賽贏得一球真係咪玩宣明會啦好心
心痛拿卡

張無厘頭紅牌打亂晒節奏

對面冇雙閘加maddison，上半場明顯係好多機會，無奈喺攻得最順嗰段拎唔到燕疏 拿卡嗰球咁都越到位都冇嘢好講，埋下一分伏線

題外話就係馬天真係唔錯

平時nxxxxxx 係回防好勤力 不停走上走落
牙達就係貪佢呢點

saka 羊 pepe/nelson

其實實有歐霸踢應該 歐冠就咪諗了

馬天反應救波同接高波好穩

自從宣明會有場逼甩門將入波之後 上幾場下下好狼死咁逼波已經睇到有啲危

睇球例分析
佢無掂到都當越
不過最後佢有hi到少少

睇慢鏡就知佢向下印落去
呢d球證睇到一定紅
因為以前好多球員用呢招連消帶打

咁真係越位

冇嬲任何一個球員
但食屎狗var

落後緊喎，點實有得踢

咁老定 下場輸埋熱狗就要收皮喇

照計第7都有得踢

高波同有幾次出去迎頂啲長傳時機都幾好

講真宣明會呢下佢自己都唔想啦

睇睇積分表就知有機會下半板

無埋宣明會拿卡頂唔到一場 羊去到最尾都虛脫咁

點解唔出尼古拉斯比比？
saka係勁。但一定無尼古拉斯比比打右翼咁有作用

廢龍慘 明明成場都咁穩陣
最後就斷cs

呢個真

如果dq埋曼城 分分鐘第8都有

有冇人睇party踢波

今場算係咁 上半場浪費咗太多機會
順便當係nxxxx交學費

唔覺 純粹唔明點解最尾唔換佢出黎跑下

你去睇睇賽程先

宜家第七都好下風...
作客熱 對利

唔想都要屌啊冇歐洲賽就玩撚完架

踢少個達蛇唔敢搏啦

真係谷鳩氣，上半唔入多球

今日冇人要反 要反就反var

加埋今場打擊士氣

個highlights 有var
個波咁啱喺隻腳前面彈咗吓，掂到越位都唔出奇

冇咪冇囉⋯
歐霸講左幾年都攞唔到

放軟哂手腳喎 同埋var 用左最肉酸果邊去判斷 唔係多角度

熱狗-垃圾波3分已袋
利物浦-奪左冠hea踢3分
其他不值一提

根本下半場saka隱形就要換，滿體能pepe實撚到對面仆街

話想走果個bXXXXXX幻幻可能有機會上黎坐後備
80分鐘後 T3 沙卡 羊 3個無哂氣 傳個波都無力 都繼續跑去補位
上半場入唔到第2粒 下半場紅左件

ok啦
近5場都未輸過。你地會唔會太高要求呀？

問題驚留唔到人

我到而家都唔知換條Willock出黎係做乜柒

換Pepe出黎踢返442根本仲具威脅

Var累事
Nxxxxxx係柒
但嗰下收左腳啦

今場冇三分真係好傷

贏酋長盃又有歐霸

video against rsenal

佢有意識衝上去再鞋底行先已經可以紅架喇⋯
唔係睇有冇收
其實呢d壞習慣一定要改
球都改左幾多年

佢冇match fitness

真

邊有人會因為冇歐霸而想走

training勁fit，況且saka下半場波都冇乜掂

nkxxx 停3 場？
會唔會有機會俾羊踢返中間？

球證擺明兩邊都鬆手，係var華迪果下蓄意鞋底踢頭又唔睇

呢場咁撚唔抵

上半場華dee一野踩面牌都無張 宣明會張紅就咁爽手 唔係歧視黑人邊個信

冇train牙呢兩次

a米4比2

咁拿卡踢邊
巴丁又冇

#BLM

上次有牙 牙狗youtube狂吹奏

想twitter推到個球證無左份工

買咗祖記第6球...

應該煲大佢 對阿狗有著數

佔領VAR房，正式啟動

羊正選，拿後備
左saka, 右pepe

嗰個before wolves了 不過咁講 我認同可以出佢爆下 幾唔fit都跑羊fuchs啦

達蛇如果肯用balogun
希望佢係下個saka 可以收到奇效
pepe今場又留咗力

今埸有拖睇都谷住谷住

阿狗多Black，啱晒

屌你老母呢隻正陰濕狗黎
插水抽水乜撚都齊

捧開英撚都係咁話

其實大家開放態度少少去睇隊波算啦
仲想追分呢d仲唔現實過攞35+

咁樣跌分點唔谷

歐霸有同無真係無分別 除非係衝冠

都係睇住積分榜期望姐，如果呢場季頭踢都冇咁傷心，呢場季尾爭六波嚟

唔明點解搵洛克人都唔換比比踢右翼

我目標前7炸

前6+足總盃ok?

達迷青訓反pepe

淨係達蛇個名都吸引唔少人黎啦

有d難但不會消失希望

Official Man of the match : t3

足總盃真係extra 達蛇隊波成日順順地個陣就一野比運氣打沉

Partey俾人換走咗

睇完幻愛諗住仆翻屋企睇阿3分

鳩斬之鬼 好撚正 好耐無見啲衝擊力咁強既閘

其實今場李城上半場真係讓哂比你踢。咁都入唔到兩三球

好撚慶，拿卡球越位

前6得架啦

好多都好撚慶

準備沖完個涼就行過去倫敦

順便換埋關刀啦😭

除非鏝留力歐聯唔係我地冇乜可能偷到雞

夾硬左d wor ching

真⋯⋯又跣腳又剩，不過舒米高冇揸流攤

party歐聯決賽出到？

Rsenal Rsenal

拿卡var完球越位波之後換走再紅牌打少個
就係我地今季既寫照

犯左太歲咁

阿仙奴踢得好啫 李城讓乜鬼
上半場連laca b2 x34 都踢得好
其實紅牌後都守得ok 係vardy 果球傳得靚 m20又爭半步

呢個都算
perez->vardy 100% off

乜鬼讓

足總盃決賽出到

唔止今季啦下話

如果鏝禁歐洲賽
排第8 都可能有歐霸踢
唯有寄望係咁

去睇下轉會news FF下年仲開心

冇off
佢一開始個鏡未對啱開波個下vardy先突出少少
對啱開波個下鏡之後平排

只望反拿面對現實 冇拿卡慘過食屎

但perez中間一定掂到波啦

黎緊三場 佢最後機會

真 把握唔到下年88 了

真係可能掂到
個波喺腳邊彈咗吓/ 但又有可能係彈地

不如諗下
70mins 可以換邊個入黎拿

達狗自己上穩住個中場先

一定掂到 梅就一定冇掂到 都幾明顯

冇

balogun

老實講 走硬

47' Milan 0-1 Juventus
53' Milan 0-2 Juventus
62' Milan 1-2 Juventus
66' Milan 2-2 Juventus
67' Milan 3-2 Juventus
80' Milan 4-2 Juventus

貢獻長存心中

馬體1-1緊，拿卡過去救世啦

兩件事應該要分開 干擾皮球同接觸皮球係兩回事
ayoze喺gray斬波嗰吓係無越位 佢掂唔到個波 所以條越位線係拉喺斬波嗰吓 如果佢掂到個波 條越位線就會拉喺佢掂波嗰吓
至於干擾防守球員判斷喺現行球例之下應該只限於球員本身身處越位位置 所以要咁樣判嘅話要ayoze本身就越位在先 亦只可以判ayoze越位

簡單啲講有3種情況
1. gray斬波一刻ayoze越位 = 越位(越位球員干擾防守方)，無需考慮vardy以及ayoze有無觸球
2. gray斬波一刻ayoze無越位 + 無觸球 = 用斬波一刻嘅越位線判斷vardy有無越位
3. gray斬波一刻ayoze無越位 + 有觸球 = 用ayoze觸球一刻嘅越位線判斷vardy有無越位

因為ayoze斬波嗰吓無越位 所以var球證回咗幾次帶睇佢有無掂波嚟確定係情景2定3 因為ayoze有無掂波係會決定條越位線點樣拉 而ayoze無掂波 所以係情景2 要用斬波嗰一刻條越位線去睇vardy有無越位

不過我覺得vardy係gray斬波嗰吓已經越咗位
VARdy

睇完呢場波又瞓唔到

係差球畀人反cup

ayoze好明顯鞋底掂到波啦

Arteta saying on Sky that if Nketiah was a red, Vardy should have been sent off for the boot to Mustafi’s face at the end of the first half.

真

Saka laca Pepe 之後換auba

好彩季初冇借rugani 條友爆到七彩

今日我地三個中堅都好撚定

屌你老母華狗 打窿機咁印落去

馬天尼斯表示：「現在我們有架構，有作戰計劃，也管理好比賽，後防愈來愈強了。相信我，大衛和梅斯達菲都是頂尖球員，二人多年來保持在頂級水平。有時你效力大球會就是這樣，犯錯會得到懲罰。阿仙奴來說，大家好像常將輸波歸咎於後防，但在二人背後我真的感到安全。他們有經驗，整場比賽不斷溝通。近來我們在英超已有3場不失球了，大家都開始說防守其實是穩陣的。」

佢有講錯？
真係ok穩喎

無講錯呀
真係幾穩

我係同上面啲巴打解釋點解唔可以用干擾防守球員判vardy越位啫
我覺得ayoze掂唔到 但係vardy無論係拉邊條越位線都好都係有越位

auba係阿仙奴歷史上第二位連續兩季入20+

no.1 fan冇試過咩

爆左一季之嘛,成日傷

亨利=連續5季

twitter 好多話vardy 膊頭越位
睇真d 又好似係

n賓咁多季加埋先有20球

黃禮志幾時死

雲加

阿仙奴再拎英超果日

虎尾腳

屌丫，nxxxxx紅牌
黎緊兩場+fa cup靠laca踢碌撚丫

下場開始30分鐘分勝負

訓醒見到俾人黑

條小尼哥做乜紅牌

VAR房條撚樣睇佢唔順眼
本身係黃就算

前6 點搞

咪din la 護級隊想打歐洲賽

依家又唔喺愛狗教唔是護級隊la

冇睇 係咪又比人黑哨

李城死仆街斷送我廠歐霸之路

阿狗d宣明會想點
上年歐霸決賽阿叔踢碌柒
依家爭前6 nxxxx又直紅

做乜撚

尋晚8點訓咗 諗住3點起身
點知訓到宜家

算啦 唔想益左49000

leno 傷左之後係咪冇輸過

睇波梗係想自己隊波贏架啦
其他球隊點關我哋鳩事咩
愛蛇嗰期另計

不得不認老起身番工個下辛苦到仆街

垃圾

我都冇起身

訓半日

都未好返

前鋒唔夠後備
踢死羊/拿

Saka又做到嘢

雲加

師父今日射咗波
dump低我一個

屌好彩訓咗無睇

又比人黑哨

原來祖記領先0-2俾a米反cup 4-2

力架咩事直紅

意假就正路啦 反正老婦人拎硬

追得好貼既國米，拉素復賽後輪流自爆，意假得啖笑

應該推上去racist層面
宣明會直紅，白人踢面連黃都無

金剛腿收唔切

Sick play

沙利同愛蛇邊個廢d

點和法 訓左

輸種族歧視
我廠黑人直紅，對面白人踢面連黃都無
利申無睇

阿仙奴d運係咁 如果我地係曼聯 球證會正常足+贏波

呢下直紅直心on9

Saka+Martinelli = SM

踢埋下場 今季就收工

上半場幾好睇其實可以搵番重播黎睇

屌啦，下半場被迫害呢

唔使做?仲睇波

睇完波 仲可以準時返工
查蛇真係勞動模範

3點鐘點能睇

眼瞓到仆街，被李狗黑撚左心都痛
期望既8連勝斷左纜

身水身汗番到office了

得三條毛都出汗

佢jer毛多到要搵家餿幫手trim

點解阿仙奴 次次得益就冇份？
5050 既次次奶野？
直紅真係唔太合理 最多咪late tackle
仲要岩岩落場 又唔係不死人

dnlm 又big 害我廠

達蛇唔係唔上訴呀
華迪個腳咁撚樣

直紅無唔合理喎 不過細梅比人踢果下都應該紅囉

同埋拿卡有幾下 處理同選擇明明都唔係差 但就係入唔到

係咪射波無奶力

可以上訴華迪個腳咩？
唔係足總決定唔追究就無？

唔合理在 咪就係華迪 個下仲難睇
牌都冇 反而我阿個下 就直紅
尺度差咁撚遠

拿卡真係好能仲衰過基佬
其實諗諗下 買過正中鋒都好
Plan B 又好 依家羊 踢邊都入到波 都20+

眾籌牙我地自己告

打算告上海牙

Thiago Alcântara will leave Bayern Munich this window. Player will move to the Premier league. Thiago wants to move to Manchester United, Liverpool, or Arsenal. [@GuillemBalague]

Contd - Liverpool are still thinking about not spending, they're already stacked in midfield. Thiago doesn't seem like their plan. That leaves Manchester United and Arsenal, so we'll have to see.

爭標夢碎

踼到梅咁 vardy仲生勾勾 連var都唔洗check

咁撚樣都唔洗check

幫補片link

去曼啦 黎阿狗踢歐霸咩

最撚賤係華迪個撚樣係望住黎踢

之後仲入波 入仲要offside屌佢老味

華迪個工場冇教佢咩叫體育精神
兩個釘鞋印，分分鐘影響埋集中能力，搞到世梅mark唔住佢先比佢入到波

真阿就拎1m出黎

1. 六日子 1m
有冇手足gun

豬蛇勁過拿卡多多聲啦 淨係復賽以黎 拿卡個鳩頭撻左幾多次

拿卡真係冇咩優點 雞叻黎

反而有時有一兩下神來之筆

2. 綠日子 10m

突然有一兩下死推爛推狂揪之外真係無咩亮點
成日企死係兩隻中堅之後等人塞比佢 塞到比佢又dup低望住個波得位 D決定慢幾秒
要講支點能力 豬蛇真係高幾班波

好似想買荷蘭個中鋒

借女子隊個神鋒啦

起碼個頭識入波

拿卡又唔似費明奴咁 識墮後幫手做波
真係

希望星期日見到balogun

咁拿卡真係88
依家個打法 有d似利
定係我唔識波

係似利
中場一樣冇創造力 咪放多條友落黎做波

拿狗做波真心不了
條友幾次傳失搞到輸波

買狼堡果個?

係

潮流真係不斷轉
早幾流 強隊就興控傳 弱隊就玩鐵桶
依家調番轉 強隊玩鐵桶 弱隊打傳控

尋晚10打11如果有細爆出黎前場放狗
喺咪唔會輸
冇睇場波

輸多球

Laca一早拉開到2:0嘅話，就唔洗係度瀨VAR呢樣嗰樣啦

除咗vardy嗰下天殘腳真係連check都無⋯⋯

泰仔仲勁過monreal
屌那星近十年傳中最好個個

其實當時佢有冇同球証投訴過？

原來鏟蛇愛將沙夏入世界波
黑b倒掛全取三分

未見到投訴有用
趕埋佢走

有無宣明會heatmap
好想笑

尋晚睇完上半場就瞓著咗
記得拿卡上半場好似幾勁

其實反映到阿依家板凳深度真係唔夠
唔計紅唔紅牌
韋歷克 基迪亞呢類球員
喺呢類重要比賽出場
明顯見到隊波會即刻箭咀向下

其實var叫主裁判自己去埸邊睇片好似有啲反智睇完覺得無野即係話var on9，而且唔會想自己上身，變左9成9跟var果邊建議
好似琴晚其實球證明顯算係鬆手，但var叫得佢去睇 無得唔比

跟本全世界有var唧運動
絕大部份都係雙方領隊有提出機會
揀challenge咩選項
選項以內成功爭取唔扣次數
否則扣過一定次數就冇得再challenge

有左var要造波真係好易如果華迪果下var話要check 又係實紅

咁扣哂次數有球明顯handball而球證睇唔到
咁點算呢

咁咪同依家一樣

咁冇辦法
鬼叫你之前亂用哂啲次數
如果你之前用果啲都係黑var吹走埋
咁擺明要你果場輸
黑成咁你點爭取都冇用

早兩個post 先有人話呢啲宣明會打後備好夠料

姐係點都係黑，完

咪盲反，細爆落後局bug來

willock打修咸頓後備入波鎖定勝局勁到仆街

無事無幹 過場波 搵佢出黎打後備咪ok
但係好似尋晚咁 將全場都比到對手威脅嘅
Saka laca 同一時間換走 擺兩個後生仔入黎
李城咪會放膽攻囉

有分別
分別就係你可以限制佢一定要睇replay
而且限制埋佢佢係睇邊一part replay
而家係睇唔睇 睇邊part都係佢話事
係要由立法制度去改變先
然後先慢慢改變個執法制度

我都相信佢地係有能力
但係重要比賽未壓到場

其實只係英超先會出現咁多問題
世界盃果時仲要係第一次正式實行VAR都未見有問題

上半場真係好好波
啲壓迫好快，對面係咁甩波

因為世盃果時啲球證行套var行得好
但唔代表本身套制度冇問題
套var制度本身對球證冇約束性

不過冇乜運，幾次機會都唔入，入又offside

尋晚果場d迫搶 場區10個球員都做到
D夾擊又快
不過可能咁樣 體力消耗太勁
下半場回回地塘

唔明點解唔係sub in pepe

而家可以換5個，其實應該要頂得住
上半場2比0既話，就可以慢慢踢

咁咪就係話英超套var行得垃圾
你見佢用個唔係水平既角度黎判越位就知咩事
其實球例本身就對球證冇約束性
The decisions of referee are final

睇翻片 at least要告到vardy個腳停賽先收貨 佢個腳明顯專登有出力

估計星期日對熱狗都係如出一轍
之不過around 55 mins 就會換wingback (右邊先) + 翼(saka<->pepe)
around 65mins 拿卡會躝 + 換左wingback
around 80mins 就一定係洛克人出場時間

正常咁樣落地隻腳向下跌，可以反地心吸力向橫掃

其實係要加返個challenge制度落var
我睇意假其實蛆都好多黑var
但其他隊嘅比賽就會正常好多
啲隊只不過覺得掉低三分算怕麻煩先唔嘈
而家最麻煩係var總會有幾隊得益
今年可能痢鏝 到來緊可能轟獌復興
又去幫轟獌 到頭來永遠唔會齊腳反var制度

跆拳道咁。。。

宣明會落返英冠學下犯規先啦

最搞笑係呢腳 var 睇都無睇

佢個plan應該係70分鐘後
換三個球員加強活力 追波做壓迫
頂埋20分鐘
比比進攻慾強 鐘意上腳 好容易比人反搶返轉頭
無紅牌個plan應該行得通

正常紅左都唔會sub pepe。到時輸埋你就屌達蛇

有冇紅牌尋晚應該都唔會出比比

除左80分鐘後比人反杯

var = bullshit

可以反映到 達蛇依家嘅阿
除左踢主攻 如果唔係都好難再有燒份

琴晚xhaka踢到9x分鐘仲可以同auba逼搶到人地禁區，轉頭又係右閘位見到佢

Xhaka係勁

咁樣一場波停頓既次數一定會比依家多
到時踢4個鐘不是夢
你要明白var只係幫球證去睇返佢睇唔到/睇錯既野

英超球證先係

有無人有虎尾腳gif

其實下季咁排好大機會重奪
saka auba pepe
willock
party AMN
T3 Saliba Medley jot
EMI

根本係英超var 先有咁多問題
其他地方主導權都係球證

唔好 willock 得唔得 =.=

咁willock轉nxxxxx 打雙箭頭

有叔就夠

主導權比英超d球證仲大鑊

有冇清嬲到食唔落飯

艾堅遜
佢仲未比人槍殺都算奇蹟

所以係有次數限制
成功challenge就唔扣次數責任在球證
失敗就扣 扣哂就冇得再challenge
var本身係其他比賽就唔係單純為左輔助球證
而係為左比兩隊有一個相對公平嘅機制提出即時申訴
你可以睇返網球排球nba係點樣開始行鷹眼或者var制度
只不過足協一開始就扭曲左var嘅本意
更直接咁講係球會同賽會互相妥協之下嘅讓步
但呢種妥協導致咩結果大家有眼睇

琴晚場波 有ff過95mins 牙叔絕殺

我場場都有ff

第幾先有歐霸踢？

佢呢排態度同表現都十分對得住35M price tag

7啩

咁好危-.-

張紅牌好嚴

今晚鍚vs狼全力撐狼啦屌

世界盃果套應該最少機會誤判，但最晒時間

var覺得有問題＞叫主球證自己睇一次＞主球證裁決
主球證覺得有問題＞睇replay＞裁決

依家英超係var覺得冇問題就冇問題

華dee個張好鬆喎

check都冇check

琴日個球證都幾偏 有隻對面kick 到T3 但吹T3

有球

Comment有人話 new yaya toure

saka要踢右一定要練好d右腳，琴晚有球右腳要入！

宜家爭第七 直接同死敵鬥

阿狗 34場 50分
熱 33場 48分

熱狗要鬥
般阿紐李晶

我地
熱猁屈av

咁樣變var球證最大權

講起t仔 尋晚個攝影唔知係唔係重度迷t
勁多closeup 下半場個cooling break 淨係影佢一個

覺得pepe會入到嗰球

saka始終唔係內切形翼，不過我估pepe會cup返左腳然後比人閘到

N賓黎

以前人哋有費格遜時間 依家有洛克人時間

由傳佢已經迷佢 我一直覺得坦好撚廢 諗起歐霸決賽 車放成條左路比佢玩 佢一腳好波都出唔到
T3 真係無買錯希望唔好玻璃

洛克人時間

btw阿狗自己cut精華好心就cut埋vardy旋風腳啦

依家英超都係架var話冇就冇，球證就會信，自己唔會去睇

為左場波既節奏而咁樣做，不如唔好用var啦

廢龍唔廢喎

佢琴日有兩腳用右腳傳中都好急勁
個下就知無買錯

Gooner live matters

廢龍幾下都接實真係好型

好心整個限時啦
限時完都決定唔到就維持原判

條友吹得癲過我

又14單初步確診

721近了

老人院中招都幾大獲

又扮唔係自己

好撚悶
坐喺度完全冇嘢做
好撚想返屋企打機呀

每季踢一半都抵買

屌你老味仲有3個鐘先收工

新鮮滾熱辣既牙叔j 片

做到仆街慘
乜閪都冇得做都係慘
最撚仆街嘅係就算做幾多
份人工都係得一皮野

幾耐先滿師

今日應該可以準時收工

返埋今日放到下星期一

有預感臨收工你會上黎呻老闆突然俾野你做

起碼夠靚仔

仲要三年

我屌你老母呀
有得放咁耐

禮拜五仲要去飲
唔撚想做人情

【突發】總理訪問貴州數據中心的時候，做了一個驚人的舉動！

柒撚左仲係度講咩程序公義笑4

我老細 躝撚左了
大老細 只會email 過黎 唔會見到真人阻我收工

通常咁牙擦都無好結果

Guillem Balagué: Barca are convinced Lautaro Martínez will happen hence Aubameyang has opened talks again with Arsenal and looks like he could stay

Arsenal would like to explore the possibility of getting James on loan from Madrid if they make it to Europe.

Premier League clubs to ask for transfer window to open immediately at the end of the season, 27th July, but there are concerns players could be unsettled. [
@SamiMokbel81_DM
]

Arsenal are very interested in Moussa Dembélé. They will try to sign the striker if one of Aubameyang or Lacazette depart. [@footmercato]@DahbiaHattabi
- Foot Mercato

According to @francefootball, in recent days, Juventus have been as insistent as Atlético on Lacazette. With the same idea in mind: a player exchange. The name of the player that Juventus are offering is so far unknown. #Arsenal

你狗來

一於每季都問鍠借兵

我咪係講緊英超囉=.=

而家個勢梗係望攬炒

鏝上訴成功
李獌軌爭飽佢

放工了

喂我都想爭喎
精神勝利法

我地仲有咩爭？
又嘥時間打歐霸？
下季專心打好聯賽好過啦⋯⋯

無歐戰唔會有人黎
唔係點會個個死都要爭個歐戰席位
同埋贊助都唔同講法
你話一個球員可以天價續
咁買人你係咪下下出15萬鎊去吸引球員黎?
薪酬問題慢慢清走哂冗員係咪又拉高返個人工?
歐霸都係個方法爭入歐聯
同埋你覺得有盃有冠軍對球員重唔重要?
單線作戰唔係唔好 而係對球員黎講考慮既因素有好多

唔知般茅降可唔可以執阿基返嚟

而且都可以當練兵 Saka都係歐霸踢出代表作受重用

無錯 歐霸再廢都係一個大型賽事既盃

而且五湖四海既國家都有參賽 想賣人想練兵都有個機會睇辦

同埋球員有鬥心既話就應該盡力爭取成績

唔係睇唔起歐霸就寧願排第八

有冇歐霸唔係吸星既因素黎
我地咁多年無論係老野年代定愛狗都好
都係因為板凳深度同級數唔夠
季中先會幾線崩潰

軌獌呢d正副選級數相差唔大先有能力輪換兼顧兩三線比塞，打到最後又keep到成績
我地一傷就要推班宣明會出黎獻醜，玩條毛？
仲諗住歐霸入歐聯？

我寧願下季集中打單線，逼住清走班冗員，去蕪存菁，打好再入高質球員
咪再好似以前咁為左應付幾線，又唔夠budget，搞到要入埋d平價庸兵充撐場面

其實你既諗法係 副選唔需要操 只打單線 的確睇落好理想 但實際上無意思 單線有咩傷兵一樣出既係果班後備 因為你無誘因去令好球員黎 歐洲賽無得踢 人工唔係高 仲要副選果班無得用歐霸去操下夾下
有無歐霸唔係吸引球員因素真係當你講笑好 事實上你無歐洲賽踢 一係人工比好高 一係你本土賽可以掃哂有盃落袋
阿狗兩樣都唔係 軌正選同後備差唔多料? 你去佢地到問下 獌後備又好好?連加特?大碌?鍾斯?仲有佢地個咩p仔? 好多時你睇我好我睇佢地好
你話宣明會差 你唔比機會佢地踢 咪只會越踢越差 到你賣哂人地打起左 又話人25 好似拿比果啲咁 歐霸係一定要有得踢 爭係要爭 無人叫你唔理聯賽 不嬲去到8強打後 先開始出正選
都係果句 你覺得歐霸唔重要 已無討論空間 你當阿狗係冠軍球隊你應該坐左10幾廿年

我雖然覺得歐洲賽同埋所有盃賽都好重要
但阿狗好似唔食過屎都唔識醒
佢地好似仲覺得自己好有吸引力咁

雲加走咗 無歐洲賽 無成績 除咗錢真係無咩吸引力

19宗 可以封城了

仲要阿狗好似唔想出高人工咁
想平靚正
但其實簽咩人唔係最重要 不如換鳩哂班獸醫先啦屌
季季打三四場個個又話踢唔到 呢個又話收咧

直接用錢黎答你 上季我地入到決賽 收到成38M獎金 轟46M
都唔好話入決賽 你入到16強 以阿狗既吸金力 起碼都收住15M~20M先

歐霸真係一個收錢同練兵既地方 有得踢點會唔踢

有冇歐霸唔係吸星既因素黎

咁講啦 partey sxxx uxxxx 呢d踼開r聯 緊係想keep住有歐洲賽玩 那怕r霸幾廢都好 都叫歐洲賽丫

如果簽英超下游冰 嗰d咩cantwell buendia mings 成世人都未踢過歐洲賽喎 牙狗有又幫牙狗加分

班友成日唔計歐霸同英超排名tv分錢條數
以阿仙奴咁嘅情況再加埋疫情問題
再冇埋歐霸筆錢
我諗去返十年前賣仔填數嘅情況都唔出奇
不過可能佢地未親身經歷過果個時期都未定
季尾報紙佬日日打嘴炮邊個邊個會來
再唔係就疤要買我地邊個邊個
然後一開轉會就賣仔
賣完又ff筆錢會買咩人
報紙佬又繼續吹
到最後望住skysport直播
求求其其又開一季嘅年代

傾緊波 迷基又放膠圖
未內戰 唔洗貼圖維穩住

除左fraser 仲有咩下遊兵傳緊
我地啲買賣師 好似咁多年都不屑買中下游啲人

前排咪有人J cantwell mings

歐霸最主要練到啲後生仔

廢龍 Saka 阿叔都係個到練返嚟

呢d都唔到我廠揀la

我燒去咗邊

唔踢歐霸又點會出saka巴丁呢啲……
又點會發現佢地咁勁……

中下游平價正野唔執 次次都買埋啲法甲貴價水貨

班後生同後備多個舞台進步同出場係好事嚟
樓上話咩單線作賽仲好其實唔關事
因為好明顯我哋呢幾年歐霸都係出後生仔都副選多

明詩左腳中堅
不過又係黑鳩黎
簡達維白鬼 有啲潛質 希望20m內搞掂

續借一年ceballos得唔得呀

Cantwell上場睇好揀廢 輸比白禮頓果場

最衰都喺愛狗
搞到達蛇後面咁難打

Wfh未

嗰時真係好誇張
無一個球員會係阿連續3年有好表現
因為通常第二季就俾人買咗 仲要係傳邊個就賣邊個

明詩唔錯呀 又係英人 又唔貴
Ake就不了 太貴

不過中堅我地好撚多人了
連up乜鳩都唔應該買啦

續埋雷斯同細梅

仲back injury咁 定唔知話照顧屋企人所以未操fit

真 下季中堅太多
明詩夠硬波底普通未到差
不過唔會買啦 除非清浩+柏芝
唔係都應該唔會再入中堅

老老豆豆出年仲有冇歐霸踢

f4得路jj可以留到咁耐
不過某程度上係因為佢太易傷
所以其他隊冇咩興趣
至於其他3件 關心song 風扇 na$ri果堆
都係打起一兩年就走人
程況係沙王中興果一輪
同燒山之後先叫好少少

可能最後一輪先知
大前題我廠打後win晒

阿達會出盡奶力踢fa cup定點？？

睇到個fixture就唔開胃......

似會用奶力

一定出奶力啦 可能係最後歐戰希望

唔一定win唒嘅 我睇過 拎九分都應該ok
即係可以輸一場

起碼打熱狗一定要贏
佢同謝菲貼到實

又歧視d英超中下游既人

路jj都無一季出多過30場聯賽
仲要有幾季連出都出唔到
如果唔係成就應該高好多

燒山嚟嗰時都還哂錢 個陣睇好興奮
連續兩季破轉會紀錄簽人

山狗黎到發現成間公司d人都喺扮工

牙狗職然：9點返工 食個早餐再hea下就11點
Send個email等1點放飯 食完三點左右準備執野等5點放工

經歷過個個階段
就會明白當日燒壓哨轉會係幾咁興奮

破紀錄轉會費+n年第一個球星 仲要係皇馬到買

收工了

其實點解達蛇死都唔用美羊踢正前？嫌佢做支點唔掂？但拿卡同niggar都唔掂喎

443頭先出post tag世梅
世梅reply: VAR still checking

下場pepe出得未

Guendouzi做乜搞到咁疆
明明之前正正常常

Ching你夠膽話佢正常

達sir本身都唔like佢啦 一嚟就雪咗佢一排

社拜個陣好似嫌佢hea

本身都應該係啲極自大又唔聽人意見個啲人黎 之前有條訓練片全部人認真緊 佢自己on99 咁係到碌地 唔知有冇記錯

好似喺唔知做乜跳舞

喺Dubai嗰陣唔止達蛇
連Edu都屌鳩佢
咁佢態度應該真係好有問題

Hector Bellerin: Personally feel we didn’t deserve that result last night. Tough to take after the fight and courage from the whole team, therefore I will still plant those trees!

佢真喺好鐘意植樹

都幾肯定 打433嘅話 羊會踢正前

美羊唔使背住個龍踢勁好多

熱狗個戴亞ban 4場波
對我地係好事點壞事

可以參考下爺爺歐聯亞軍嗰年
多嘴狗打單箭頭都係長期挨喺左路

Saka對比季初高左好多

唔食肉兼大量植樹
真係好有環保意識

why???

但羊打左翼個效率仲高過打正前

之前fa cup衝上看台同球迷打交

仲諗住睇佢下場自爆

Martinez條仆街8場英超正選上陣有7場cs

細爆叉頸都無事 勁到

真核

單野好似好耐吓

唔係啦，上季踢正前一樣入好多波。

上年352 雙前鋒唔同講法

雖然細梅最近好似好穩
但最近失嗰3球好似都係俾佢mark嗰個人入嘅

11人比賽全cs

要不是條撚樣出嚟，波都未掂就紅牌

角度問題
黃子悅米5都影到米7咁

話時話
ban幾多場

粗野攔截 正路3場起跳

同提早放暑假有咩分别

韋大帝個倒掛靚到

我廠最強陣 阿叔果然要守龍
1:1 和咗隊獌

都仲有兩場踢，如果fa cup負碌贏到就多一場踢

仲記得嗰年絕殺李城

music show除衫跳舞
其實我覺得都係因為佢無咩見識 無見過大場面
直接啲講就係鄉下仔 所以先會做埋咁多失禮野

同埋英國撚最鐘意表面扮到好有禮儀咁
所以高層先會咁唔滿意呢單野
跟住又要係杜拜訓練果陣同隊友打交

同邊個打？

同邊個打david ornstein無講啦
只係講左大部份人認為係細爆唔岩

收到風細爆去疤

賽會唔停佢，阿達都自動ban鳩佢

果時以為會贏落去反超奪冠

搵個最矮力架守龍
BLM

垃圾收集箱？

交換古天佬

古天樂+50m 換細爆

法國國腳 當打 有潛力 似南美人 完全係巴塞需要嘅野 完美頂拿傑迪個位

如果唔道歉可以去疤
第日個個都搞事唔道歉

我廠蝕底少少細爆換美欺算
無限潛力新人換過氣老抗球星

唔排都唔知原來夠11個

咁我代晒佢哋道歉

澳洲出天安門版簽證，有冇手足黎搵食

因為無左2 和/希比
有其一用黎打左，Saka比佢擺右
美羊自然正前
馬天尼利，拿卡，比比後備

唔係宜家係澳先有咩

等緊佢派啊

究竟party thiago依啲點解會有興趣嚟阿狗
阿迪達真係咁吸引咩

依家阿狗好似都幾肯開高薪俾人
同埋又係大城市 都有啲吸引力嘅

其實好多想黎係因為你隊波係倫敦

Thiago有source話黎咩

發覺比人黑完，和咗就少咗人上水

華dee條仆街乜事都冇？
個下擺明大大力un落去

今場又唔係達狗廢 所以唔會屌佢
黑哨永遠都係比阿仙奴 所以屌黎都廢事

因為我地係亞仙奴

唔sick鷹文ok?

拎去蝗換c8算啦

無晒d 轉會消息睇 連日日睇既party 都無了

啲迷愛谷咗幾場波都無得屌達蛇

入唔到歐洲賽就未必黎了

係咪頭7先有歐霸踢..

Thiago Alcântara will leave Bayern Munich this window. Player will move to the Premier league. Thiago wants to move to Manchester United, Liverpool, or Arsenal. [@GuillemBalague]

另外個兩隊都唔係倫敦啦
仲要馬德里同慕尼黑依啲同倫敦分別唔會好大啫
至少未吸引到由穩定歐聯去隊歐霸都未必有嘅隊啦

阿達魅力

識波

足總盃贏咪有

我地迷愛一條心 不反達 只反雲

迷愛迷達
愛蛇種樹 達蛇乘涼

愛蛇達蛇 撥亂反正

沒有愛蛇
就沒有阿仙奴

種到稞樹就黎枯

Images: Shkodran Mustafi replying to 433’s Instagram post - “VAR still checking 😑” #afc

Arsenal have appealed Eddie Nketiah's red card against Leicester. @charles_watts

Thomas Partey to Arsenal 'will happen' [ @Dani77k ]

VAR比雲加(狗)屌

用廢燒份糧俾三份一加俾羊
剩返俾party Thiago 就差唔多

'We all believe' - Arsenal evolving under 'brilliant' Arteta, says Tierney

愛蛇幫達蛇鋪路
睇返條廢雲賴低啲蘇州屎

T3咪又係愛蛇買返黎 細爆又執40M

成隊好似俾牙達落左藥咁

仲有saka saliba呢d
賣左隻iwobi又執40m

根本佢勁過Leno 好多

愛蛇同達蛇兩年做嘅野多過某人做足廿年

某人=飯民舊電池

係囉

迷藥

我熱血公民
雲加=陳云
俾時代淘汰

屌丫，上面拎爺爺同陳雲條on9比

陳雲禁書要落架
雲加黎緊本自傳點算

春藥 個個都讚牙達讚到

Marca claim #Arsenal are of the clubs to have offered a contract to Malang Sarr. He is a free agent after his contract expired at Nice.

吹奏雲加=勾結外國勢力

好似當年個個都迷雲一樣

想當年t 仔都係撐愛狗

啲反雲趁人少就成堆牛鬼蛇神上曬水

雲加=肥彭
臨走都將最好嘅嘢都留低曬俾大家

功能組別真係好野嚟
小圈子選舉都係好野嚟

遲吓會開放返比香港啦我估

到時唔洗擔心簽證過期啦

迷雲嘅球員多數廢
勁嘅一早俾廢雲賣走

流利國語，善於交際，有需要時要幫手串連夜生活

夜生活我啱

哇屌,做乜咁撚多人反雲

作為打工仔正常新boss上任
都要擦吓鞋
喺細爆唔識撈

文盲先反雲
字都唔撚識打

細高安基好似有課金

崔世安普通話水平

細高安基見廢雲走咗先敢課金
成日高買水貨低賣勁人

夠用有突啦

代表唔識字都知雲加廢

夜生活d巴打喺咪都要幫手招呼闊太

見無歐聯玩開始識驚會蝕錢

雲加洗撚你課金咩
賺咁多年錢比愛狗用
都冇歐聯踢
賣2&b係佢唯一有用嘅地方

2和b愛狗賣

屌你真係熱狗基因
執一樣嘢嚟屌但唔提人哋啲貢獻
行政立法分家
新九組選民數大增
又降到18歲就投得票
仲取消委任立法會議員
同埋大陸都講到明放棄直通車
咁97之後變成點都無得賴肥彭啦

酋長球場=北倫敦玫瑰園計劃

仲要個上司係全公司包括大腦細都十卜
暫時表現都幾好
得佢一個懶高竇作反
弱智過依個po啲人

講真,唔識風水就咪鬼起球場
好心做壞事

利申30年迷雲

又一個妖人

你快啲躝

教緊摩洛哥就開始迷

阿狗最應該請風水同跌打師傅

係摩納哥

唔洗驚搵工

左腳
後生有潛力，上年rb萊比錫有news話買
免費
真嘅話都幾好

羅東咁既身形應該冇人要

隻車狗又嚟柒

唔咸唔淡好殺食

中堅?

掂啦! 上樓好時機

闊太可以揸佢個肥佬波都唔要

新九組=小圈子
唔住海濱都知岑做野麻麻地
玩抹黑最叻👍🏻

黑撚中堅

澳洲鬼真係好細粒
我高又高過佢地又大隻過佢地

Personally feel we didn’t deserve that result last night. Tough to take after the fight and courage from the whole team, therefore I will still plant those trees!

貝貝fb幾好笑

講岑資源唔夠泛民多喎
喎係話佢做野麻麻
閱讀理解0分？

好難大隻過你

不過D黑人同南亞真係好大隻

新東投邊個？

冇咩建樹👍🏻

Owen

係因為資源唔夠定點？
定地區事務都做唔掂
如果喺咁樣下屆又比返建制派玩返

宜家請翻可能有得踢歐聯

其實唔關佢本人事
區議會唔撚撥款
佢背後又冇政黨支撐
個辦事處都係3月先開

依家有達蛇

海濱本身個五月天母親演唱會其實係吸到d廢中廢老支持

一陣狼對謝 喺咪打和好

如果第7有歐霸應該狼隊贏好啲

第七好似肯定有
第八嘅話要睇下曼城上訴結果

麥明詩呢

第7有歐霸既咩？？
唔係5,6 同fa cup先有？？？

依家飛機杯四隊都肯定高過第七
如果雙曼轟冠軍個位會俾第七
要第七無歐霸嘅話要阿狗攞冠軍然後跌到第八以下

第一句錯咗，阿狗唔一定高過第七

咁全力英超仲好過攞冠軍

欖球佬傷左?

其實係，不過都嚟到四強無理由放棄
應該點都博下

Arsenal & RB Leipzig, among others, have made an offer for centre-back Malang Sarr, who is a free agent after his contract at Nice expired. [Marca] #afc
新馬撚

對另外個2隊都可能有得打下
對曼城真係無咩可能
留力聯賽保7好過
不過對利應該都要放低3分先

我反而覺得足總有得打

好過Medley好多
免簽就正
青訓中堅都好似冇乜人勁

打士氣波一場搞掂

得返laca用

如果巴丁無傷

LtArsenal

中堅左閘都得 達蛇最愛左腳中堅

爺爺當年都得，阿達一定都得

大家睇緊邊場波

fa cup好似喺完咗聯賽之後先到決賽，已經知最後排名有冇第7,如果只喺得第7,當阿狗入到決賽，即係輸咗去先有歐霸踢

冇野我理解錯咗

八弟了

絕殺

冇紅

白禮狗

疤個FATI 換入5分鐘 無掂過波
之後紅牌出場

向NXXXXX致敬

如果李城個場贏波，依家就同狼隊同分，都仲可能踢下霸氣盃，之後賽程我地仲要打熱刺利記最壞情況1分都無

疤狗不嬲垃圾

曼城又5:0亞仙奴點撚夠打

咪玩，呢兩場好易食喎

其實佢地2個都係向謝拉特致敬

証明有料踢疤

一億賣比疤

重建期 一周一賽慢慢tune 仲好過格硬打歐洲賽
後備又唔係多 d人又易傷

用黎頂蘇狗岩哂

法國足球：

賽季結束時，阿仙奴將對古恩度斯的去留做出最終決定。 除非法國中場的態度有重大轉變並做出道歉，否則阿仙奴將毫無遲疑的出售他。 目前古恩度斯依然拒絕改變態度並做出道歉，大衛雷斯曾嘗試和他溝通，建議他“表現得更職業一點”，但被這位年輕中場拒絕。

躝屍格路啦

阿斯報 :

阿仙奴等多支英超球隊有意引進畢爾巴23歲西班牙中衛 Unai Núñez。儘管外租後衛薩列巴即將回歸，但考慮到Papa或梅斯塔菲可能會在夏窗離隊，槍手還需要再為後防線補強。

Unai Núñez 本賽季在一線隊無法獲得足夠出場時間，球員現在並不願與球隊簽下新合約。 他的合同中包含了2700萬英鎊的解約金條款，這使得阿仙奴、愛華頓和韋斯咸都有意將其簽下。

其實原本係咩事？

真係串過馬撚

之前中東集訓態度唔好 近期就係對白禮頓係咁串人地整傷leno個仆街前鋒搵錢少 完場後郁埋手 之後一直俾達蛇落order要佢獨自訓練都唔道歉

竟然係雷斯出言相勸 究竟係中東同邊個打交

地雷斯呢d球壇老大哥都夠膽唔聽
咁仲有邊個治到佢

有d懷疑細爆係打鳩willock
得罪左契仔又唔肯認錯

大衛雷斯本身都係麻煩友黎

打熱狗點樣1分都冇

宣明會都打 冇人性架

又欺壓我地黑人

Sokratis

西班牙中堅信唔過

D爆炸頭都係玩下玩下

唔係啵 白禮頓個下 覺得佢冇錯
比在蘇金寶打鳩左白禮頓啦

想要sarr 多d

可能佢覺得條友整傷靚佬
道理就係佢度

佢柒在串人人工低
同埋打完架做戲道歉是常識吧
本身又唔係特別好波
應該係借d意踢走埋佢一了百了

蘇金保韋拉會即場開你拖
唔會完場輸左發爛渣

問題唔係打人
leno 傷個下即時甚至半場就開拖都ok 可能達蛇唔同意但wfc
但佢成場波唔爭氣一味係度串人搵錢唔夠佢多 仲要完場輸鳩左場波之後先走去郁手 觀感咪即係輸唔起

岩既 完場比人絕殺 先串人就差咁d
或者咁講 我鐘意個d有火既球員
足球真係要夠熱血先好睇
依家既阿 我覺得真係差d拼勁
所以我個陣好期待 下體個教練
個時話佢唔夾阿 點知依家踢防反

我都覺 ,愛狗用佢踢正選
達蛇要佢打後備

羊同拿卡搞搞佢啦 佢地咁fd

馬體會踢法同阿仙奴差太遠啦
要買一堆人換唔太實際，加上依家都唔算完全踢防反

據悉，阿迪達與古安杜斯之間的冷漠關係可以追溯到在2月份前往迪拜進行冬訓的時候，在古安杜斯和柏柏斯達夫普路斯發生爭吵後，阿迪達和這位法國中場產生了衝突。

法國足球表示，阿迪達對於古安杜斯在此次事件中的角色提出更嚴厲批評，但法國人表示不滿，兩人的分歧在酒店中繼續，最後發展成了一場爭吵，這讓全隊感到驚訝。

Papa

韋拉咁憎牙狗

又唔係好波 又要串串貢

所以幾樣野加埋就令人覺得佢唔係為leno出頭
而家真係格衰脾氣臭
咁可以細爆同leno 勁fd底我唔知啦

咁講姐 覺得施蒙尼 可以屌到班大帝驚
阿迪達都好既 至少感覺到佢好有心
同埋接左咁短時間 防守真係好左十倍
唔計個自爆 個d 其實失球數真係大減

講fd嘅話papa同羊fd咁多，細爆比人杯啦，醒少少就道歉啦

不過最排住 爺爺既水銀瀉地
鐘意睇波同阿記 都係見到阿記 進攻既藝術
依家曼城同巴塞都做唔到

唔尊重達sir ，真係幫唔落
快d賣左佢換Partey

曼城點會做唔到呀，咪神化啦

阿狗班少爺兵不嬲俾人恰到上心口都唔會嘈
俾著以前？ vardy個腳就開佢波啦

唔係話做唔到 但佢地冇猜得咁多
可以一兩下就猜散哂
但阿係十幾腳 兩三個咁打小組

殺卡、雷斯
肯打既話唔會輸

不過踢得阿記都係求其逗份人工
一係騎牛搵馬心態
無謂搞咁多野

Sarr la diu

達蛇唔係勇武派 佢兩個唔敢隨便開拖
沙卡一陣打完 停賽又比球迷咒死全家
又要同達蛇、痴撚線球迷道歉

要求唔高
圍下球證已經收貨
但班友次次見隊友被打低完都好似事不關己咁

拿卡，細爆，比爾連
三大可考慮賣既人選，個個都幾值錢。
奧燒賣唔走，唔係都執返少少。

雲加後期根本去到為猜而猜
猜幾十腳入唔到禁區俾人打反擊收皮
咁都吹奏

叫親Unai都係信心保證

其實都未必關阿狗事 依加隊隊都係咁 唔計打比真係好少見兩隊打大交

依家主流強隊戰術個個都係高壓逼搶再踢快速波
無人會再搓黎搓去啦 係後場傳控搓上去已經out晒

好過依家猜都未猜到但就被人逼甩收皮

Emery

利狗表示白禮頓呢隊閪波真係要死全家
啲球員都陰陰濕濕咁
特別嗰隻maupay 點解可以到依家都未斷腳

依家邊度收皮吖
5場失2球=收皮？

屁屁fm入面咁撚勁既
36場21入波20助攻

點用㗎你
我用到同現實差唔多
係saka仲勁過現實

尋晚條友又傷人?

係呀，抽水踩軒達臣腳面
仲有隻bissoma ，瞓喺地嗰下直呈成個頭借啲意撼落軒達臣膝頭哥到，搞到軒可能重傷

係fm緊係勁
可惜真實廢到仆街

Fabrizio Romano: Arsenal pushing and offered a swap deal to Atletico for Thomas Partey. But at the moment no agreement or advance talks.

Szoboszlai is an absolute priority for AC Milan. The player has a €25m release clause but his agent wants to involve more teams.

Arsenal have the most yellow cards (74) & most red cards (5) in the premier league this season.

Images:
@FabrizioRomano
in Instagram comments to his latest post. Arsenal’s contract offer to Aubameyang has not changed since December & he’ll consider it in the next weeks if no other clubs contact him. Guendouzi has been offered to Barcelona, Atletico Madrid & ‘many clubs’.

消息：今天最少新增47宗本地個案 至少10宗源頭不明

有無source

預咗啦 老人院一定大爆發
間粥鋪又唔帶口罩又大爆發
個條撚樣仲要又係飯堂做 睇死佢係嗰邊又係唔洗手唔帶口罩又大爆發

支那01

Thx 唔怪得未望到
因為我無睇支那01

睇黎會再大爆發

老人院有120人, 好大機會中哂

同意

下季all in 買球證算啦

有條友做超市賣壽司
病毒噴曬落d壽司到
今次仆街了

All come ar la diu

我地搶下

搶啦屌

我fm入面阿狗排15，換左好多個領隊都帶唔起最好果次係朗奴高文帶排第5，之後就走撚左疤狗

佢啲直線好靚
freekick都勁
但係射波全部都燙射射中間

打個乞次一下噴晒落d飯到 諗起都癲

但條友好識做人 之前喺轟氹到啲老細開心

超市壽司好難食

又黎每日一問
Party又行到邊

咪同爭鮮 果啲差唔多
你richkid 食唔慣姐

去惠康買野經過d壽司臭到死

我次次食爭鮮都肚痛
好撚辣殺

有時個雪櫃會成陣叔味

Me以前要生日先有得食百佳壽司

啲魚生腥到仆街
雪櫃入邊嗰啲又成浸雪水味

ARS vs VAR
據外網網友統計，阿仙奴至少因VAR丟掉14分……

即係入到頭4

Var逼害愛蛇

我用第一年都係甘數據 之後借去ac 表現太垃圾 ac 唔肯賣斷 第三季 平賣俾車仔算

屁屁fm可以賣到幾多錢 拎來參考下

我玩到2026年，電腦用40m賣左比第二隊英超

居然賣到咁多

fm n賓都好撚勁

屌咩 球隊大佬開到聲叫佢道歉都唔道
咁撚串真係當自己係大牌呀

爭鮮我唔食

其實英足總點解會憎牙記明明fans都算多

Richkid

爭鮮我都食唔起

我個係足總做嘅朋友話入面獌狗揸fit

我都唔食的

食唔起+1

食屎啦咩時勢啊仲打機！
假貢獻狗

生日食過一次

想知食咩食到冇哂頭毛

講起都好耐冇食過壽司壽司郎係咪仲要排

係 聽聞起碼要等幾粒鐘

我成日放工都去買百佳特價壽司
21蚊9件之後再食晚餐

我成日晚餐買依啲壽司再碌烏冬食

港島區有撚爭鮮

拎啲魚生碌烏冬 shabu shabu
牙奶好撚屈

又唔係咁差嘅不過唔值哩個價囉

我fm阿記降左班
但係歐霸盃入到決賽

證明牙達超水準

五花肉

紅黑個件好正

According to the Telegraph, Chelsea have not given up hope of Willian agreeing a new contract past the end of the current season. Its believed #Arsenal had put together a package to offer Willian before the lockdown, but the financial impact of the pandemic may have altered that.

放工了
日日都做到成隻狗咁
唔知仲有冇機會wfh

熱狗道歉哥點睇蟲泰？？？

收工

中毒？

好過白衫斬完人成身血個件

每日返工就係等收工
仲要做埋啲濕鳩評估
我真係燉之後入職機電署嗰班人慘

721

藍色果件似龍門衫

真係出的話又可能好似早兩季件黑二客咁比人炒

返工等收工唔爽咩

依家日日返工都屙六七次尿

件白色真係接受唔到

感覺白色件野幾靚wo

好用唔用 用車狗藍

唔多啦
六七篤屎就話多

轟藍好似深色d

設計白色個件個設計師真係痴線
著出街應該會有人報黑警

白色幾岩亞仙奴 成日都比人大炒 fa cup著就岩 又比曼城炒

屙兩次屎就可以hea 半粒鐘

我又唔係車狗

點夠你熟啊

唔鍾意坐喺屎塔hea

Claude Puel to media on the William Saliba situation: "I cannot say anything, we will say more tomorrow at 00:01."

曼城D精華好撚正 次次2分鐘但有4-5個入球

真俾人劏到成頸血

D暗花幾靚幾有心思

我地下年屠返人

下年再努力

呢度成班人生贏家
每個月賺成兩三皮一個月

羊未簽party又未簽 屌

有時一兩晚都搵到兩皮啦

u 撈黃賭毒邊範牙搵貢多

黃

你快d係連登開post講你做左d咩先啦，唔係既話你都係假貢獻

我假人黎，真人語音AI

想4, 搵$37.5/鐘

你唔自己講，人地講出黎既話我地會好失望

到時上到庭有新聞報架啦

今日同人講cancel 咪得，使乜打飛機咁屎忽鬼

想4，失業

入過兩屆決賽，都輸晒

炒左達子之後好似係請屌帥，屌帥賣撚晒d人鳩買人，愈打愈差

等我去打教阿狗

連兒子呢個職業都冇埋了

真，遲啲秦城見

國安法拉果d冇陪審團冇記者喎，點知呀

2，3皮其實都唔係好多

Arsenal have made an approach for free agent Malang Sarr this summer, but will have to fight off competition from RB Leipzig if they are to secure a deal.
The Gunners' funds are set to be limited this summer and they've already wrapped up permanent deals for cheaper alternatives Cedric Soares and Pablo Mari, while David Luiz also signed a one-year extension at the club.

Thus, free agents will be of particular interest for Mikel Arteta and according to Spanish outlet Marca (via the Express) former OGC Nice defender Sarr has emerged as a potential target after the 21-year-old let his contract run out at the French club.

Sarr is set to be in high demand and has drawn the attention of Julian Nagelsmann's Leipzig as well as the Gunners, with a whole host of other clubs said to be keen on a deal as well.

Despite his age, the defender has made 119 senior appearances for Nice following his debut in 2016 as a 17-year-old. Sarr appeared 19 times in Ligue 1 this term and his ability to play as part of a back three makes him an intriguing option in the market for Arteta.

The Spaniard has deployed a 3-4-3 as of late and although it remains to be seen whether it's his desired long-term plan, it's a system that would make Sarr's potential acclimatisation phase just a little bit easier after regularly appearing on the left-hand side of a back three under Patrick Vieira.

While still raw with plenty of scope for development, there's no doubting the France Under-21 international's talent. His athleticism and proactiveness are admirable, while he's also a tremendous ball-player.

However, a considerable dip in form this term suggest he's in desperate need of a new challenge and after seeing the wonders Arteta has worked with a previously calamitous Arsenal defence, north London may well be a wise choice for the young Frenchman.

放心我會上京探u

過幾日生日 d fd放左我飛機了武肺真係正仆街

每日快報 :

比爾連在阿仙奴的未來陷入了疑問，而西維爾正領先祖雲達斯和國米等豪門對這名邊後衛的爭奪，並且已經向槍手詢問了收購貝萊林的可能 。西班牙後衛的合同還剩3年到期。

個龍門唔識長傳就簽3個長傳中堅
簽到二隊都打到套戰術

生日快樂！

咁慘
不過都唔緊要嘅
啲friend唔陪你，我哋陪你

其實咁先好
橫掂阿狗咁多傷
至少唔會傷一個就收皮

下季踢11個中堅

長城陣

睇阿大炒熱做生日禮物

Pro club咁企哂龍門度

不過二隊不嬲都打一隊戰術

驚察叔叔會比料大公

會變小說

求下個post個title係比熱大炒ok?

ball progression 真係幾好 下年想睇佢踼foden個位

呢個可以睇到少少馬天守龍既細節

比呀叔上位啦

即喺點，平時leno唔叫？？？

其實阿狗都差唔多最已陣

【資料庫】薩卡助攻僅次迪布尼阿奴

【Now Sports】可翼可衛的阿仙奴小將薩卡今季在各項賽事已貢獻12次助攻，僅次迪布尼、阿歷山大阿奴，非常出色。

18歲的薩卡（Bukayo Saka）是阿仙奴今季最大亮點，雖然在前仗才取得個人首個英超入球，但早就成為兵工廠助攻王，周二鬥李斯特城再交出助攻後，今季在各項賽事已累積12次。

在英超球員於今季各項賽事的助攻榜中，薩卡跟曼城翼鋒馬列斯、狼隊快翼阿達馬查奧爾並列第3位。榜首是有20次助攻的曼城發電機迪布尼，利物浦右閘阿歷山大阿奴以14次排第2。

由於薩卡表現出色，兵工廠早前已跟這名英格蘭小國腳續約，周薪由3000鎊狂漲10倍至3萬鎊。領隊阿迪達曾盛讚：「他在前場很精準，愈近禁區愈有清晰想法，所以他能取得這樣多助攻。」

圖片來源 : ©AFP

立場新聞用病毒圖示侮辱美國國旗

屌你老母立場扮黃起家？

生日快樂Zech Medley

@LaurensJulien on Guendouzi staying: "I have to say it's looking less and less likely. There's still a big issue between him and Mikel Arteta, that's why he's been dropped from the first team squad for the last four games. At the moment I can't see how this one gets resolved."

"At the moment I can't see how this one gets resolved. He's a very stubborn young man, Guendouzi, and so is Arteta, not so young but very much stubborn as well. I don't think Arsenal want to sell him but they might have to sell him if they don't get that issue resolved."

佢勁屈

戀愛了

EXCLUSIVE: Arsenal to wear 2020/21 home kit against Watford on the final day of the league season. @TheAFCnewsroom

呢啲圖好閒啫
美國自己啲媒體都整唔少啦
你估人哋好似中共咁整下枝旗仔又起哂鋼咩

摩狗回晒塘贏硬la
就算依家爺爺帶都win硬

求吓你收嗲

你係咪想達sir又輸

你改名我咪收lo

不嬲唔係燈神

咁都吹？

超區唯一選擇

佢迷開垃圾

果日直線屌鳩蟲泰

Thomas Partey to Arsenal: Gunners want to reach agreement as Edu gives green light for transfer

見佢前任教練都話佢態度好有問題
唔聽教練講野

相信各位都聽過一段片

FIFA takes full control of VAR in letter to member associations

爺爺

講左咩

今晚熱狗贏就